蓋茨：幾可肯定有另一個08年金融風暴出現！

2008年的金融危機引致大衰退和880萬美國人失業，即使用了多年令經濟重上正軌，但很多美國人仍然未能回復金融危機之前的狀態。微軟創辦人比爾•蓋茨（Bill Gates）在論壇表示好肯定，還有另一個如2008年金融風暴的經濟危機將會出現，並說「為時不遠」。

蓋茨上周參與美國Reddit論壇Ask Me Anything的環節，表示很難說出確實是什麼時候出現，但幾可肯定會再次遭遇危機，而幸運的是大家已經完整地經歷過一次。

此外，他透露和股神畢菲特，傾談了很多這方面的問題，他形容畢菲特懂的遠比他多。除了上述擔憂，他表示自己和畢菲特對美國經濟，仍然持樂觀的態度，又指雖然未來可能有巨大的衝擊，但他很樂觀地看到創新和資本主義將如何改善人類的狀況。

蓋茨呃尻我 屌你老母

係咪下半年呀

廢話 我夠可以話人一定會死啦

入熊發達為時不遠

咪係
死it狗 去撈泥啦仆街

你個死it狗夠薑黎香港呀 俾d ol踩尻住黎幫佢地整電腦渣死it狗

唔撚識又要學人up 正死仆街

媽咪哥

同股神錢作對既男人